連死兩部iPhone 6S+想轉會Android,有乜推介？

一部lag到用唔到然後喪restart

攞老婆部舊6S+ 個touchscreen 又中晒風

因為工作關係有兩年幾無買過android

對上一部android 係Xperia Z Ultra

Budget 無乜上限

請教大家依家應該出乜機？

岩轉左s8真心幾好用！

2部壞機放唔放？

pixel 2 XL / HTC U11+

有冇諗過洗機

HTC u11/u11+

就係洗完先仲可以覆到你

但唔知頂得幾耐又死

HTC 用過Desire HD

印象麻麻

乜note 8 賣到過七千咁戇鳩

又要無得插sd

依家有乜android機可以插sd 同換電的？

萬普拉斯 5囉，個樣又似iphone，攞出街都無人分到萬普拉斯定iphone 7 plus

似係使用習慣問題喎

u11啦 我自己都用緊

買U11前試過幾部旗艦機
sony 影相快門都仲係慢 不了
三叔自己唔喜歡 同埋真係貴 不了

最後揀左u11 相機對焦真心快 自己落門市對比下就知 835又夠洗 typeC又有3.0

BTW依家冇新機會俾你換電了

Nokia 8

iphone 8 plus

其實為公司電郵的緣故，用iphone就最方便唔駛煩

已經過咗以前鍾意刷rom超頻的年代，無精神搞咁多嘢

但Android 無得插sd card 又無得換電，又唔玩rom

咁我為乜出android? 純為啖氣唔俾錢apple賺

htc u11+ 有得插sd card
rom接近原生 但仲有大陸觸寶輸入法要手動disable佢

如果要換電+插卡 市面上應該得返一部
LG V20

note8有得插micro sd喎

喂 屌你老母
人地問你放唔放啊
答下人啦仆街

用緊LG v20 都係9月中iphone轉過嚟 有得換電 可以雙卡 仲可以插sd
影相幾靚， 聽歌又可以聽無損

可以換電 但係超級倒水

Note 8，多支筆俾你用，實用贏晒

pixel 2 XL

iPhone six s 你都可以用到lag 我驚你用android會用到腦爆喎

係咪舊電廢呀，升ios11.3啦

s8 note 8 都有得入sd卡 仲要有3.5mm

11.3 係beta 喎！！

部部都可以插sd 不過多數混合槽

如果你一定要轉android就平入部s8 or u11 啦

暫時無咁伏嘅選擇

算啦，唔好再水人買三星

你荒佢短期內無正式版咩，anyway 11.2.5 超順

老老實實 依加android機真係無乜邊部牌子無問題

LG易壞 sony易壞 HTC太霉 三星易壞

Pixel 無行貨qc 差都唔想害樓主

打上CSL 問 簽約出iPhone X 咩價錢

由於工作關係我需要無限data

咁佢個offer 都ok 抵

相比我依家交的月費加買一部iphone x 的價錢，佢個offer 幫我慳返4千幾蚊，有d心動想換iPhone X就算

始終公司的電郵officially只支援iPhone, 買Android 如果set唔到公司電郵就柒碌

雖則HTC部機個價錢好吸引

咩電郵系統只係支援ios

官方support 只提供ios 方法

有workaround 的，不過唔想搏

同事ip7 plus trade note8 覺得唔錯
電都襟d
同埋一樣 講電話清左好多

好心你班idog啦 知唔知醜

咁htc u11+真係好過samsung s8 note 8

留名等睇你話：好心你條htcdog啦 知唔知醜

HTC u11+

你隻idog扮乜春姐

用iPhone = idog？

成熟少少，唔好係咪都批鬥人

U11+/ xzp/note8

邊有可能lag
換電啦on9

u11+ 快，影相靚，電算ok
note 8 雙鏡，靚仔，大mon
v30 廣角，聽歌正，靚仔，電勁，不過就lag

用緊v30+
lag 就唔覺有
但最大問題係個moon

Mon 有咩問題？

oled 通病,blue shift 同 有機會一條上到下既死線(見過唔少samsung 機有 )
高亮度加白或淺灰底下,會睇到兩截色,我開左幾部機見過白灰兩截或者白黃兩截都有
正常lcd moon 先會有唔明點解lg poled 都可以有
同埋白色底下,有機會有一條好細條既白色透光線
用得著所有function 同埋唔用淺色底色theme 既話 不失為一部好機既

用緊s8 暫時冇你所講嘅問題